雞真係屈機 點整都好食！！

蒸炒煮炸炆燉焗

叫?

比卡超係咪雞？

點止，咩pose都咁好食，大波靚雞胸，又長又白嘅雞腿

火稚雞

生食呢

廣東人整雞有好多方法，最愛炸子雞

白切雞係垃圾嚟，一定唔食，臭嘅

Igg 正定hg正

白切雞

你就臭

食屎啦你

老雞 食吾食？